股災啊！哀鴻遍野啊！

未夠

幾百點驚西咩